一人一首廣東mk歌

聽過最mk既歌
我先
鳩柏豪 雞蓉 - 一事無成

連公廁 到此為止

開始戀愛

活著viva

應昌佑 24

網絡歌手 臨別擁抱

諗起何猷君同件大陸婆
打左個冷震

開始戀愛 - Ekids

馮曦妤填埋晒啲咁既歌詞

自欺欺人

香港mk 代表

他約我到廸士尼

何事我會妒忌 我會擔心 魔鬼搶走你
何事我每次都 不知不覺 越來越想你
腦海不停為你轉到企不起

唔明點解要整個lyrics 叫佢舉歌詞

次次唱k 都有人唱万刀甲啲情侶歌

長相廝守

勾手指尾

登陸太陽

不許你注定一人

雞蓉好似係解容祖兒唔係鄭融

我唔識拍拖
別要走

仲有首殺死我的溫柔

Tonick all
Dear Jane all

殺科

夠鐘

墨爾本的翡翠
我吾識拍拖
知覺

所有方力申同鄧麗欣合唱嘅歌

勾手指尾喇下話

Why not both

入黎就想講呢首

當年mk必備歌曲

雖然mk,但又真係幾好聽

呢首歌可以話係毫無唱功可言

雞蓉所有歌都係mk

啲詞都鳩啦

可惜得到只有劣評 沒有半粒星

唔講都唔記得呢隊野

歌連戲都好mk

諗起澳門中學雞拍果條mv

偏偏到今時今日 都重有人唱k 會唱

無得輸 重要柒到冇人有

大陸仔

媽媽今天不必擔心我 終於得知世界是如何

其實我介意

講還講

Taxi

以前係網吧打機2一定有人播

我現時自己肯做飯

而家先有人講

大陸天王

一聽就諗起中學同fd去Neway